沙田IVE正門個條單車行人路

個條路係咪on9㗎 次次都要伸出半個龜頭睇下左右邊有冇單車沖緊黎
岩岩伸咗半秒睇有冇單車 即刻見到二架單車從天而降 隻腳遲半秒就無埋
單車撚仲要落斜個時勁撚快 點避